# reviewer
Скрипт для генерации списков ревью на основе существующего проекта.  
В текущем исполении корректно работает, если ревьюверами назначаются люди состоящие в группе.  
## 06.03 06:00 тут нет CLI и не обтестить на gitlab. CLI схватится постфактум.